經過今日 我覺得我地輸硬

原本今日我地好成功癱瘓機場
之後慢慢岀現假消息
Cut network/無旅客/無機鐵/機場熄燈 武警清場等等
跟住啲人就信晒 開始驚 跟住走撚晒
我大叫啲人唔好走 呢個機會好難得 咁多人係機場 仲要癱瘓
最後比人指住我話我係鬼
乜嘢不割蓆 不分化 全部都係假嘅
明明和理非機場全世界都知
但啲人諗都唔諗 即刻走 叫人唔走果啲即係鬼
就算佢真係放tg清場 都係攬炒
最戇鳩係有人話目標已達成
點達成？癱瘓機場？唔好戇鳩啦
癱瘓機場只係我地籌碼 五大訴求先係我地目標呀
再係咁嘅心態落去 只會輸
今日原本見到希望 但最後得到嘅係失望

幫推 聽日照入

聽日會復航嫁咩
唔會短期戰成功
聽日再去最緊要唔好灰心

真心灰左

點都覺得唔會比今日多人

幫推

我夠灰 但都照入

你理撚得多唔多人
做好本份
照入啦

講真 我覺得人唔多 癱瘓唔到機場係無乜用

你做幾多文宣 政府都係wfc

會進步, 冇人一出世識革命

0609我都覺得輸硬
但都仲可以走到今日
係因為大家都繼續堅持
唔怕失敗

多你一個 多佢一個 多我一日
多人就係咁嚟㗎啦

認真
就算6點唔走
啲人夜啲都會走
因為有好多都係淨係今日罷工黎
冇辦法強求佢地繼續罷工或者過夜

好撚僧鬼論撚

屌你老母，最應該block嘅唔係散水撚或留守撚
係你班鬼論撚

你要預左過夜人數一定少架wor
就算今日d人真係唔走，d航班已經停左，仲有咩招數可以升級？

同意要refocus返五大訴求

呢啲post就不推文回覆啦
日日都有人話輸硬
滅自己威風 長他人志氣
對件事有好處咩
啲士氣比你呢啲人唱淡就真係輸硬

今日咁多人入機場係因為琴晚黑警嘅所作所謂，本來可以等到6點之後收工個班人都入埋嚟機場，但就唔遲唔早散水撚放風6點清場，又搞散一次可以到龐大民意嘅行動。

係大家唔願意面對其實自己係懦弱，俾人放幾下風就搞散晒，嚇到走都走唔切。之後政府嘅手段只會愈來愈黑暗陰濕，香港人仲有無勇氣去面對？心態上係要改變，要向政府示「威」，唔係示「弱」。

係 再係咁嘅心態
遲下黑警都唔洗岀動 放幾下風 啲人自動散水